Clash Royale clan乜人都收

藍光敢死隊 乜人都收,最重要肯打下冠
人不多但肯打 一個頂十個
全部香港人